見證歷史性既一刻

希望唔會變成第二個膠登